女神 笑容滿面 肥底 可愛

右上係邊個

他

許亭亨